---
title: Update naskah rubrik Boga
date: 2012-01-13
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Boga, "Sate Padang di Tanah Deli" (Kontributor - Adela Eka Putra Marza)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/01/sate-padang-di-tanah-deli/)
